海關作反

海狗好黄

靜靜雞贏得唔得呀

五大素球
一個不可

震驚

是但啦
咪又係政府隻狗

靜靜地羸啦